[戰術] 小小建議夢唔好發咁密啦好攰架

一星期發一次夢
集中火力
一次射爆佢

一星期幾次
乜都出唔到啦

依家目的係拖死班狗定拖死自己!!!
集中一星期只推一個夢

發夢去機場涼下冷氣

真係唔駛咁密
遊行集會可以俾和理非間一間
等手足可以回下氣

六和理非
日勇武

點睇

推

建議搵個weekend 大家一齊入機場接朋友機
上次weekday 人少少都咁大影響力
香港人又咁多朋友
有朋自遠方來 weekend搞一定好多人

講緊就係要野貓式咁玩
班畜生full gear 講緊夏天30幾度 佢地只係企喺到就攰死佢地 仲有事前一大堆部署 事後嘅內部文件處理 我地反而就更加要密密搞 分開搞 搞到佢地要係咁出動同調配人手 一直咁軟攻唔硬碰 be water 搞到佢地扯曬旗個時好想打人出火個時就退 玩到佢地意志消沉 玩到連ot錢都出曬 佢地就等同日日做義工但不斷受氣 咁樣先最有用

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！